《英雄聯盟》世界錦標賽，今年9月底上海展開

受到肺炎疫情的影響，今年很多電競賽事都需要延期或取消，不過遊戲商 Riot Games 日前卻宣佈《League of Legends》世界錦標賽 2020，將會在 9 月底於上海舉行。雖然疫情最近有再新一波爆發的跡象，但 Riot Games 表示已經有應對的方法。

《League of Legends》世界錦標賽 2020 的舉行日期為 9 月 25 日至 10 月 31 日，所有賽事都會在上海浦東足球場進行，Riot Games 表示集中在一個場地會較在多個場地作賽，對環境更容易控制。賽會表示錦標賽的初期將不會接受觀眾到現場觀戰，至於決賽期間的賽事是否容許現場觀眾，則取決於當時上海市政府的相關限制。有關購買門票和衛生安全等安排，要到稍後時間才會另行發佈。

Riot Games 在聲明中強調，他們會跟從各個衛生組織、地方和國家機關的指引，以錦標賽參賽者、粉絲和所有參與人士的安全作首要考量。然而，Riot Games 未有公佈保障參加選手的方法，例如他們是否需要一直維持隔離，直到賽事完結為止。

來源：theverge

點解又係支那搞？

因為lol已經賣左比十毛

希望外國選手會講freehongkong

境都無得入

成班選手被叫雞

未來可能杯葛支那主辦嘅比賽

等緊美政禁止佢地去支那比賽

一毛呀嘛？十毛係一蚊喎

因為奶共